姜濤vs日本拉打男主角,邊個靚仔d?

姜濤vs日本拉打男主角,邊個靚仔d?

姜濤
奥野壯
姜濤，香港男歌手及演員，現為香港男子組合MIRROR成員、2018年《全民造星》冠軍。 2019年「叱咤樂壇生力軍銅奬」及 《第42屆十大中文金曲》最有前途新人獎金獎得主。 維基百科
出生資訊： 1999 年 4 月 30 日（21歲），香港
身高： 1.77 公尺
英文名： Keung To

奧野壯是出生於大阪府的日本演員。經紀公司為奧斯卡傳播，同時也是同事務所的男劇團・青山表參道X的成員 。 維基百科
出生資訊： 2000 年 8 月 21 日（20歲），日本大阪府
身高： 1.68 公尺
代理人： 奧斯卡傳播

係都W男主角啦

奸田將輝已經好紅了

水鳩hiro一定係最型既拉打男主角

型到

build個男主最型

其實桐山蓮都ok

漣

日本真好 1.68都做到明星

吉澤亮

佐藤健

1.68

1.8m連登仔秒哂上面兩隻哈比人

宮內洋

踢蝗
德山秀典

城醒

偉仔

眼耳口鼻堆埋一堆
把聲仲要老牛聲

Mirror 全部人都靚仔過佢
唯獨是得一個姜濤
沒有最柒只有更柒

當然日本男主角靚仔好多

官方報都係得1.68真係弱啲

手越食曬AKB d女啦
手越祐也是日本一名歌手、藝人和偶像，同時他也是一名YouTuber及bilibiliUp主。 維基百科
出生資訊： 1987 年 11 月 11 日（33歲），日本神奈川縣橫濱市
身高： 1.68 公尺
所屬樂團： NEWS (2003 年 – 2006 年)， 手越增田 (開始於 2006 年)
學歷： 早稻田大學 (2010 年)， 堀越高等學校

其實木村拓哉、堂本光一,堂本剛 170cm高都無

堂本光一為日本偶像，兵庫縣蘆屋市出身。所屬經紀公司為傑尼斯事務所。1991年進入事務所，後與堂本剛於1993年組成小傑尼斯組合KinKi Kids，同組合於1997年正式出道。雖與堂本剛同姓，但兩人無血緣關係。 維基百科
出生資訊： 1979 年 1 月 1 日（42歲），日本兵庫縣蘆屋市
身高： 1.68 公尺
出道日期： 1991年; 1997年7月21日(KinKi Kids)
出道作品： 《玻璃少年》; 《A album》
經紀公司： 傑尼斯事務所

山田涼介得164都溝死女wo

日本尊尼組合Hey! Say! JUMP（HSJ）25歲成員山田涼介，被爆與29歲模特兒宮田聰子譜姊弟戀，佢哋唔止年齡有差距，擁有1.7米高嘅宮田聰子亦比報稱有1.64米身高嘅山田涼介高6cm

山田涼介是日本偶像，東京都出身，偶像團體Hey! Say! JUMP的一員。 2004年加入傑尼斯事務所成為小傑尼斯，2007年11月14日隨Hey! Say! JUMP正式出道。 維基百科
出生資訊： 1993 年 5 月 9 日（27歲），日本東京
身高： 1.64 公尺
兄弟姊妹： 山田千尋， Yamada Misaki

其實一直覺得桐山蓮靚仔好多

但佢紅唔起

提名拉打出身 赤楚衞二

又幾似樣